想問下GILT個網d 野係真定假?

想買生日禮物比女朋友 求救

Why not ZALORA